各位有被行過私刑既被捕義士，可唔可以聯合出嚟發聲

咩形式都好，點都要趁著今次個勢，當係重創狗隊又好，保護日後既手足都好

幫推
有cam就話今次影到一單
冇cam / 警局入面發生幾多事得當事人先知
有咩拎出嚟講
追究到班仆街黑警死全家

有冇cam都唔洗理啦，最緊要係夠人/有人已經得

推

咁快手捉咗兩個散仔出嚟好明顯就係要平息民憤，但如果一單接一單爆出嚟，又話者一次爆出嚟，有冇證據都好，最緊要講出嚟，公道自在人心，咁既話唔到佢想平息就平息到

尤其打斷骨果30位，一班人打曬石膏出現係記者會
（然後藍絲會話係造假）

理撚得班戇鳩藍絲啦，要各界施壓，起碼挷撚著啲狗手咋

冇制度制衡某啲人既時候，我地就需要出嚟自設制度

對家班戇鳩俾晒彈藥我地，我地唔係唔用啊嘛

唔用對家就會執嚟用

推啊屌

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

好想你地出蒞！ 好想畀藍絲 大陸人見到佢地反緊乜野暴力！

可以report畀傳真社